中國人入嚟

日本人於1941年12月7日教大家如何毀滅自己國家。

作為一個愛國既中國香港人，我地應該提高國內民眾的民族意識，鼓吹他們仇視阿美利堅合眾國，並盡快促成中美戰爭。一個世紀前，日本人因狂熱愛國主義及對戰爭資源需求而對美宣戰。今日，廿一世紀的中國人受夠了美國對中國內政的干預及經濟制裁，中華民族已經到了最危險的時候，中國必須與美國決一勝負，而且勝利的一方必然是偉大的，強大的，永垂不朽的.....中華人民共和國!!!!!!!!!!!!❤💚💜💙💛🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

🇨🇳